全力抵制呢條支那閪搞嘅所有音樂活動

是咁的
條八婆不嬲都時唔時就鬧人發夢
但最近就發癲發到新境界

咁撚薄涼嘅嘢都講得出
但事後俾人屌到開花所以sam hui del9ete哂啲post

可能你會問
呢條北京八婆咩來頭呢
佢曾經係香港先頭開過jazz bar
[yellow] 包括
Joyce is not here (已結業)
Orange Peel (已結業)
Peel Fresco (仲生存緊，但已經唔係佢揸旗俾人飛起咗)[/yellow]

最近佢就搞緊爵士沙灘音樂節

而家有人好擔心蝕錢

講得出呢啲仆街嘢嘅，搞得嘅音樂活動都唔荒會係好嘢
自己咁撚愛國但又專嫁鬼佬

呼籲各位巴絲打全力抵制呢個活動，咪鬼俾錢佢賺

邊撚個黎 好柒樣衰

推

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

一個成日自以為搞music venue好有貢獻但搞極都搞唔起嘅大陸閪

佢個po做乜9，上晒腦咁

唔識佢
唔想識
唔想知
由佢繼續沉, 唔好幫佢出名